---
permalink: /tables/KI_CCI_R
---
# KI\_CCI\_R
<!-- SPDX-License-Identifier: MPL-2.0 -->

**KI_CCI_R** contient les informations sur les circonstances et la **cause initiale du décès**.

On y trouve des informations sur le bénéficiaire décédé telles que son identifiant, son année de naissance, son département et sa commune de décès, son département et sa commune de résidence, sa date du décès, son sexe, son activité professionnelle, sa catégorie socio-professionnelle, son état matrimonial. Il est possible de savoir si le décès est dû à une mort subite ou s’il est la cause d’un accident professionnel. Y figurent également des informations liées au père et à la mère, dans le cas du décès d’un enfant.

::: warning Conseil
Pour plus d'informations, n'hésitez pas à consulter le [Guide causes médicales de décès](/snds/formation_snds/documents_cnam/guide_cepidc/README.md), documentation du [CépiDC](/snds/glossaire/CepiDC.md).
:::

<!-- ATTENTION : Ne pas supprimer ou modifier la ligne ci-dessous -->
#include "snds/tables/.schemas/Causes de décès/KI_CCI_R.md"
<!-- ATTENTION : Ne pas supprimer ou modifier la ligne ci-dessus -->
